[鯊魚GTA] Maneater 集中討論區

被譽為鯊魚版 GTA，遊戲包含劇情以及戰役模式，以進食為目標，努力吞食人類吸收養分。不只人類，在大海中長大的小鯊魚，前期得面對殘酷的弱肉強食世界，找到稀有的鯊魚戰利品，來進化成超越自然的存在。

隨著戰役模式中的完成進度，你還可以裝上各種裝備來強化鯊魚，甚至變成電光鯊魚（？）擁有硬殼的鯊魚等！同時，開放世界讓玩家可自由探索 7 大區域，包括墨西哥灣河口、度假海灘、工業港口、大海等，體驗這個擁有日夜循環的動態世界。